請 admin del post

請 admin del post，以免事情繼續惡化，thanks.

please

由得佢沉啦

please..

報左警del都無用

巴打，非挑釁。我冷靜落黎，徵詢過法律意見(抗爭個d group). 了解左你所指既控罪根本不成立。
首先，沒有人因此而受傷，自殺或作出自殺行為。
第二，我冇任何動機或企圖去令樓主受傷 or 自殺。
情況比如，有人開 post問 (返工壓力大可以點!!!), 我覆 （打獲老細 ), 或者有人問 (30歲人—事無成仲可以點?),我覆 (賣 c fuck ). 難道以上就代表我教唆他人去行使暴力，同賣淫？

而回到原來的指控上，我承認自己在對師兄你的態度有所不對，故此再三致歉。而我亦對 (自殺)此留言沒有任何的惡意。師兄你以炸迪士尼作例子，或者你冇留意當中的內容，發帖者的詳情等，所以這次的事和以上可謂有天淵之別。
無論如何，今次我的確受到了幾日的深刻教訓。經過同家人以及咨詢專業的法律意見，如果師兄你執意要繼續，我亦可以係警署同你會面去解釋同當面致歉 (報案者，認為有罪者係師兄你). 謝謝，祝 身心康泰。

因為人一出世就係弱智 無人教係唔會變高能

推

我係樓主就即刻反客為主報警

佢報左喇
告人話佢on9仔

我見到呀